====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet opte pour une intervention minimaliste , particulièrement attentive à utiliser la topographie comme élément révélateur du Parc Dräi Eechelen , Luxembourg , 1999-2010 [maîtrise d ' œuvre des espaces publics] par de petits jardins qui , paradoxalement , sont les lieux où sont rassemblées toutes les fonctions .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ petit ]
epistemique :: 1 :: [ petit ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ petit ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ petit ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ petit ]
epistemique :: 1 :: [ petit ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ petit ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ petit ]
Total feature counts: 4

